放低你最近LOOP緊的歌

遇見

衞蘭-如水

蘇立生唱嘅''難道''

年少有為

X Japan - Tears

X Japan - Endless Rain (The Last Live)

煎熬

離家出走

If I had you, Adam Lambert
Lopp返幾年前嘅歌

Gin Lee 天地一沙鷗

第二人生

High Laurie
Unchain my heart

一路向北-周杰倫

純粹覺得幾好聽, 冇睇過動畫

The Greatest Showman Cast - A Million Dreams (Official Audio)

The Greatest Showman Cast - Rewrite The Stars (Official Audio)

Crying in the party

夏令時間

在沒有你以後 謝和弦

塵埃落定

Maroon 5 - Girls like you

Talking To The Moon

黑夜問白天- 林俊傑

迷茫時代

樓主有睇Rick and Morty所以loop第一首For the Damaged Coda

blank space

Evil morty

最近loop呢首

全個album不斷LOOP

Post Malone congratulation, psycho

一絲不掛 Eason Chan

好撚正

傾心

G.E.M 愛如意

吹微風